連鬧人都好冇覇氣咁點算

我份人好撚怕醜 講嘢有啲陰聲細氣
話人/鬧人嗰陣對方都唔會當係一回事
我有時講得激動得濟仲會喊埋出黎
完全冇阻嚇性 由細到大都成日俾人恰

究竟點算好

男/女?

女

疊埋心水被人恰成世啦

好地地做乜要鬧人姐

唔好咁啦

俾人恰要反抗